影視紅人屎萊姆拍完MVpost感性感謝文

拍個MV，幕後功臣有咁多人☺️ #仲要未齊人 #以下長文 #慎入
.
因為我的任性，同我合作的人都好辛苦，有時因為唔滿意一個shot，明明OT緊都死要take 20-30次...大家勁攰都要死頂，忍受我嘅脾氣。能夠有大家幫手，真係好大福氣，挨義氣挨眼訓仲要病埋，呢個人情我真係唔識還...
.
有時好想做好件事，自己能力又唔夠...迫得自己好緊，一次要比一次好，想要進步，想要突破，但卡關時會好失落好難過，覺得自己handle唔到。
.
有時候會好lost唔知為左乜，因為責任繼續做落去，失去目標係一件非常可怕嘅事，會無動力，會求期，會想逃避，但大家的落力會令我重新振作！
.
擔心玩太大，擔心辛苦出黎成果唔好，擔心拖大家落水大家好難受，擔心有人受委屈，擔心安排唔好，擔心out bud，兩次MV拍完個一刻都極崩潰，心理質素還需要繼續磨練，希望帶大家走到更高更遠。
.
經歷呢兩次，大家就係兄弟姊妹，有咩用得著小弟嘅地方，即管開聲，火裡火裡去！
.
📸Photo by SoulPhotography
🍲Dinner at 浜滝 Hamataki
#獻醜 #獻醜之後

阿屎你辛苦了！！！你的任性都只是為了拍一個完美的MV給你的fans!我們明白的！

永遠支持你喔阿屎！！！

負評的人是甚麼心態！！

睇完咸到收唔到聲😭😭

我都係呀

負皮係咩心態？